大部分tb都好仆街

特別古古惑惑，對男人就閪口閪面，同女就講哂心事

我係街到都啤撚住佢哋，佢又吹我唔漲

大部分tb都好仆街

Tb快撚d含撚死清光 咪撚阻礙地球運作

垃撚圾

直頭要推廣呢種行動，啤撚到佢地無地自容

[red]搞是搞非啲TB先最仆街
操乜撚肌肉 飲埋啲康寶萊都無柒用

唔反對Les, 不過TB真係好撚垃圾
又要日日同人講男人點衰點蠢點廢
轉過頭就走去扮男人

不過，有啲係冇既，就點都冇架啦

TB無撚用

連登冇女毒撚妒忌我地溝到女？

混淆性別，衝擊大自然價值觀

有無女 TB賤種都抵俾人屌啦

無撚用

屌你老母
返學遇正個tb同學（本身直情唔撚知佢係女人，直至見到佢入女廁先知）
乜都唔知同佢同組
屌
點知on9咁，gp hw話要solo
正常都屌柒佢啦
仲要俾佢話返
又要即刻提升返自己係女人
屌你老母，火都黎撚晒
正身對tb無乜反感
依家，屌你老母死tb